Gravity rush唔玩1 直接玩2 有冇大問題？

周圍都搵唔到1

唔想買數位版

會唔會唔明劇情之類？

之前ps plus送1

我知 但miss左都冇計

我覺得買得過 玩埋1先玩2好d嘅

1我有碟喎

放唔放呀巴打

唔該巴打

好玩

有啲位你可能唔明，但我覺得可以照玩，始終第一集啲graphics 麻麻哋